SUSCRBETE: http://goo.gl/LXhAIg
Esta cheesecake es super fcil de hacer, no necesitamos horno pero tampoco ninguna fuente de calor para elaborarla, por lo que es una tarta ideal para hacer con los mas peques de la casa.